{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Paslauga jau sukonfig\u016bruota"
        },
        "step": {
            "user": {
                "description": "Nor\u0117dami atlikti pradin\u0119 s\u0105rank\u0105, paspauskite pateikti. Sukurtame konfig\u016bracijos \u012fra\u0161e paspauskite konfig\u016bruoti, kad prid\u0117tum\u0117te jutiklius pasirinktiems procesams"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "process": "Procesai, kuriuos reikia prid\u0117ti kaip jutikl\u012f (-ius)"
                },
                "data_description": {
                    "process": "I\u0161 s\u0105ra\u0161o pasirinkite vykdom\u0105 proces\u0105 arba prid\u0117kite pasirinktin\u0119 vert\u0119. Palaikomi keli pasirinkimai / tinkintos reik\u0161m\u0117s"
                },
                "description": "Sukonfig\u016bruokite vykdomo proceso steb\u0117jimo jutikl\u012f"
            }
        }
    }
}